公司有自私同事，點撚頂

翻機場輪更工，個同事就早我2個月入職，佢就死都要翻早更，我每次翻早就俾説話我聽 有冇巴絲有d咁既同事